全民運動日好唔好？

相信大家近排都冇咩時間做運動，假如嚟個全民運動日 做啲平時少見嘅運動好唔好？

首先就有棒球
棒球呢個活動真喺喺香港好少見，假如嚟個百萬人棒球日相信都幾龐大

或者板球，呢個活動好似幾受啲少數族裔歡迎，例如[red]印度，南亞[/red]（By Wikipedia) 我哋又可以connect多次

最後仲可以嚟個網球大師賽（地點大家喜歡）， 又或者到時可以一齊練習開波嘅姿勢，或者射波嘅姿勢。

我真喺未見到有邊個國家或者地區試過嚟個百萬人運動日 如果真喺可以成功舉辦唔知會唔會又衝上國際呢？
仲有咩建議都可以提出討論！

自推

快閃捉伊因

唔夠震撼

點解要限方式呢

11月9日：7區開花！香港人反抗！